公務員 更改發薪戶口

想問點轉中銀果個公務員發薪戶口?

巴打係咪想要回贈果d?

係呀,
登記完, 但係唔知點通知庫房改發薪去中銀戶口

見中銀話供樓都有優惠
HSBC有無

HSBC唔見有

想知係咪會遲一日出糧？

有 form填轉出糧戶口
填完畀account

唔會
照當日凌晨出

張form喺中銀入面果張，定喺庫房果張?

庫房

填返GF180

乜撚野係 "發薪"

其實你去分行同佢講 職員都會狗衝print埋form比你

通知人事部

去整si，同一筆錢轉黎轉去

有咩著數拎，之前有打來但冇理佢

點樣攞優惠?

係咪入左推薦人後等出糧就攞到?

幾間銀行轉來轉去，拎曬優惠

中銀公務員出糧優惠 冇得用SI

想問下，咩叫「發薪戶口」？
我們香港人不懂得睇！

發你老母薪

填份form轉去另一個account
中銀有咩優惠 有聽同事講過 一直都用獅子銀行就算

本身係中銀

公務員轉過去中銀出糧 視乎出糧金額 如果每月出糧6皮野以上可以有3000 回贈

2皮-59999 就1500
1皮-19999 就1100

搵我整可以幫你整到拎最高回贈，有需要可以搵我..唔勉強

利申：做中銀 依期要跑 痴撚線

痴線，每月回贈1100/1500 ?

弱智咪出黎獻世啦

Sor 講少左 一年後回贈 3000/1500/1100

要等一年

樓主好波呀，完全唔理小學雞

有人鍾意每年轉一次銀行出糧 因為每年間間銀行都有依d回贈

清我上網申請左 有沒得提高？

點搵你，有冇資料睇下

上網登記左就救唔返

可以搵我

收檔啦，2雞野公務員是但 double sideway 一個月都唔只3千蚊啦

啲on9仔書面語又當大陸詞，大陸叫發工資啊，返去讀下書啦好心

出糧都係書面呀

支薪

死撚開啦垃圾支那賤畜

依d可能當bonus 如果真係有需要既公務員巴打先搵我幫手

唔記得講個回贈優惠去到9月尾

10月無得做

推到9月尾